有冇人睇完 車志健 Brian chan 個發達大計之後年薪過8位數 ？

我一早過咗8位數

越南盾

有冇link睇睇

你睇完之後佢年薪過八位